［教育局Logic］中科浸大停課 中小幼居然繼續返學

中小幼 比 大學生更保護到自己

咩玩法

強調支持 一號風球黃雨應畀大學先停課

仲有理大

楊潤雄奶共奶到𠽌𠽌聲

落台啦

可能將所有父母轉黃

叫佢地放學 再用tg射同學

教大都停

老師大學都停

四間大學已停

唔該大家入一入嚟
你唔入嚟幫手推, 受害者同埋醫生可能會被滅口
你唔入嚟提返起件事, 就是幫手洗地

【國際上若有強姦案, 必定有醫生冒死進諫】入一入嚟表揚 Dr. Ray！

推

楊潤雄：我地d仔女就係歐美讀書既
你地班蟻民同傻鳩警犬既仔女關我撚事咩

革大竟然冇停？

中小幼停課，家長要留屋企湊仔變相罷工
你覺得教育局會肯？

黑警危害幼童，罪該萬死！

普通年輕人會被濫捕、打殘
陳同佳舒舒服服，政府說他是有承擔的年輕人
現在香港好似玩緊「如果電話亭」一樣

推畀記者朋友

浸大停課，咁浸大入面間附屬幼稚園有冇停？

繼續返

港大都停課